巴打幫下眼睇下呢條3萬5 多工 list

中央處理器: AMD Ryzen™ 9 3950X $6,299
主機板: ASUS ROG Crosshair VIII Hero (WI-FI) X570 ATX $3,339'
記憶體: Corsair VENGEANCE® LPX 64GB (2 x 32GB) DDR4 DRAM 3600MHz C18 Memory Kit - Black $2850
SSD: Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 $1540
SSD 2: ADATA XPG SX8200 Pro 2TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $1950
GPU: ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6 $$11,799
CASE: NZXT H710i Premium Tempered Glass ATX Case — Matte Black $1399
Liquid Cooler: NZXT Kraken Z73 360mm with LCD Monitor CPU Liquid Cooler $: 2199

加埋WINDOW 35000到 放係studio 所以想靚仔D

唔記得得PSU
中央處理器: AMD Ryzen™ 9 3950X $6,299
主機板: ASUS ROG Crosshair VIII Hero (WI-FI) X570 ATX $3,339'
記憶體: Corsair VENGEANCE® LPX 64GB (2 x 32GB) DDR4 DRAM 3600MHz C18 Memory Kit - Black $2850
SSD: Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 $1540
SSD 2: ADATA XPG SX8200 Pro 2TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $1950
GPU: ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6 $$11,799
CASE: NZXT H710i Premium Tempered Glass ATX Case — Matte Black $1399
Liquid Cooler: NZXT Kraken Z73 360mm with LCD Monitor CPU Liquid Cooler $: 2199
PSU hanteks Revolt X Series 1200W 80 Plus Platinum Fully-Modular $1980

訓之前推一下

訓醒就可以買，等你開箱

35k ?🤪🤪🤪

ssd 唔好用adata 啦, 又唔係冇筆直
呢一條既新貨轉左用紫光

please1 x [皇牌優惠]AMD Ryzen 9 3950X + ASUS ROG Crosshair VIII Hero (WI-FI) X570
價錢：$9,099

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 64GB (2 x 32GB) DDR4 DRAM 3600MHz C18 Memory Kit - Black
價錢：$2,850

1 x Samsung 970 PRO Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$2,399

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 2TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$3,199

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$11,799

1 x Super Flower Leadex II Series 850W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$1,079

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x NZXT Kraken Z73 360mm with LCD Monitor CPU Liquid Cooler
價錢：$2,199

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $33,444

原來850w就夠推2080😯 thx

機箱可以上P600S

450-500w已經得
3950 =150-200w
2080=200-250w

買650w已經完全足夠

留意gpu peak power consumption

2080ti peak 277w
我比夠你300, 3950x 200w
加埋都係500w
而家12v 單路冇可能出事
官方min 650w牛

好心你啦 人地用得2080ti仲要計住計住隻牛 你呢一刻係夠 牛會老化跌火數 買大火數絕對無死當然亦唔好太大啦 火牛喺一半load嗰陣性能係最好

真係笑死
牛會老化完全係9up之首

先唔好計cpu/gpu太少機會可以食到peak(軟件問題)
係隻牛老化之前，張card九成已經死咗
而且火牛有5-8年保，有事就換過隻

你話買大D安全我唔反對，但係話預老化就係on9

你自己話牛會老化完全係9up之首
但你又認 係隻牛老化之前....
咁到底會唔會老化啊
有保養我認同但你下下計到咁足係咪都好?你要知道電腦火牛可以話係成部電腦最重要嘅零件你永遠都唔知幾時會無啦啦peak 火牛貴極2000好未 你張卡成皮野咁樣黎教飛?
隨便search下"電腦火牛老化"都大把資料當然可能你都話係9up
Pro少少:變壓器老化 已經有好多學術文章出咗黎 又係9up?
你自己話買大D安全但你又話650w夠
你知唔知自己講緊乜啊你都係收皮啦

火牛係好少老化，通常係直接死pwm ic
or電容乾，而頂唔到衝擊(即係行雷reboot)

唔會話用左5年, 650w得番400w輸出
你睇少D 內容農場，大把舊牛，換完電容又一條好漢
只係舊牛效率唔高，少人用

我 2950x + 1070Ti 用 HX850i

以前 火牛，分12v1/12v2/12v3
好多時 w數夠，但12v1/2/3唔夠力

而家單路，display又細食左
煩少好多野

我以前都有diy整火牛，近年火牛結構簡單左好多
，已經唔會老化唔足w

其實機箱嚟講 係咪冇咩特別留意？ 定係散熱果d都有分高低or差別不大 因為我都係睇款

自己睇下先

你諗住留隻火牛比孫用？

ssd上gen4

Gen 4 會快幾多 但好似冇咩選擇

理論上快10-20%read write方面，打機唔明顯。aorus個隻好似唔錯

上網見到d人話970 eco plus 抵屌過 Pro benchmark仲過pro 但唔係pro最快架咩定我睇錯